[公投] 祝緒丹 VS 劉亦菲

本身諗住祝緒丹 VS 陳鈺琪
但諗諗下兩個係唔同Type
好難比較
但祝緒丹 同 劉亦菲都係仙氣女神可以一比
我投祝緒丹
丹丹有周芷若個種仙氣
特別個楚楚可憐樣
唔怪得宋青書要做狗公啦
我都想做

劉亦菲古裝幾好幾有仙氣
但時裝麻麻

祝緒丹
劉亦菲

祝緒丹

劉亦菲

趙敏屌打

雖然劉吹大咗
不過祝真係好撚一般

劉亦菲做嘅小龍女無得輸
當年睇到沉哂

可愛vs空靈感
邊有得比呀清

趙敏

古裝劉亦菲無撚得輸
但唔知點解時裝劉亦菲柒好多

祝好可愛好想保護佢喎
咁陳鈺琪點睇??

正過祝

佢兩個始終都係有陣蝗味
呢d 先叫仙氣

劉似hana
不過兩個都唔係hana個level

佢個時D戲仲好屎

成班00後 ,都無睇過咩叫經典，咩叫仙女級，
佘詩曼後生雖然係靚，如果再拎埋同劇既黎姿比，新既蝗味膠面完全係平凡人

destroy teacher 才是王道～

緒丹

祝靚到張狗都想抽水

因為啲人冇幫佢化返大對眼

至少唔係人造人

祝緒丹唔係唔正
但同劉亦菲比都係兩個層次

咁撚柒好心你收返埋先

屌你唔出劉亦菲古裝點對比

古裝劉係玩撚晒

上面咪有囉

Twice屌打

好仆街，唔貼古裝圖

屌
原來手機睇唔到第一張
電腦就得

你攞廿年前嘅造型同宜家比

有問題？～

劉亦菲嗰種仙氣到依家都無人能及

劉亦菲程度係靚到有離地感 祝無

根本成個潮流都係咁，口口聲聲話人整容雞，轉個撚頭咪又係成堆毒撚9衝，最起碼2000年代班花旦出道到紅咗都係同一個樣，唔似d 韓國大陸花旦全部都一樣樣
預咗比人負皮，只不過覺得就算人地係整容膠面都唔怪得人，純粹係市場需要

同神級比

慘

劉亦菲有舞蹈底耍起功夫黎真係好好睇

當然係姑姑

幫丹丹拉票

唔係唔靚 覺得佢塊臉太直

屌，咁撚多人鍾意膠面負評你

當年劉做小龍女果種氣質，個人覺得係難以超越。

有仙氣到 唔會j果種

我覺得祝緒丹仲仙

hana?

唔知點解一直以黎都覺得劉亦菲好醜樣

姣佘邊忽靚

鄧萃雯OK？～

個趙敏好似長期keep住發情咁

一臉淫賤

證明琪琪演技好

呢張我覺得OK
柒在燈光only

祝緒丹 呢d樣係90年代TVB只可以做2~3線

問過李若彤未

邊有咁靚既女呀?

劉亦菲個樣根本就係為古裝而生

長期閪痕

又如何？

劉亦菲勝

結衣屌打
但同祝比嘅話
都係祝屌打

劉亦菲冇得輸 當年既小龍女我睇到沉曬 抽唔到身 翻煲左起碼10次 果種仙氣靈氣 果種清純到唔似呢個世界會出現既人 係令你睇到唔覺佢係拍緊古裝 而係真係果個年代點同故事入面既小龍女 可遠觀而不敢褻玩 直到伊加我都未見到有人可以超越甚至接近

扯咗

小淫賊

古天樂版楊過真係好撚靚仔 靚到疾線